好心班廢中廢老咪撚用支付寶啦

你老母 買m記嘟咗3次先成功
浪費我成分鐘時間
我8達通半秒搞掂啦

支人唔用支寶用乜？